又話180日內制裁港共官員？

好似冇左件事

本土都咁靜
人地點做野

即係簽完就算